{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006469",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "핸즈커피 옥포점"
    },
    "text": "こんにちは。おいしいオックポ店です:)営業時間は毎日10:00~23:00までで、注文は23時まで可能です。 当メニューはロングブラックが4,500ウォン、カフェラッテが5,300ウォン、エスプレッソが4,000ウォン、アフォガートが6,800ウォン、バニララテが5,500ウォン、デカフェダッチコーヒーが5,300ウォンです。 ワッフルの種類では、生フルーツワッフルが10,800ウォン、ブルーベリーワッフルが14,800ウォン、バナナピーナッツクリームワッフルが14,800ウォン、緑茶ワッフルが10,800ウォン、グッドワッフルが16,800ウォンです。 また抹茶かき氷が11,500ウォン、かき氷が9,500ウォン、ハンドドリップコーヒーは6,000~7,000ウォン、ソイクリームラテは5,500ウォン、カフェモカは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00~23:00までです。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "注文は23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ロングブラックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロングブラックは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "デカフェダッチコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "デカフェダッチコーヒーは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ワッフルの種類と値段を教えてください。",
            "answer": "ワッフルの種類は、生フルーツワッフルが10,800ウォン、ブルーベリーワッフルが14,800ウォン、バナナピーナッツクリームワッフルが14,800ウォン、緑茶ワッフルが10,800ウォン、グッドワッフルが16,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶かき氷は11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "かき氷は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンドドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンドドリップコーヒーは6,000~7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソイクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソイクリームラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 443
    }
}